少科學地講下點解男人愛出軌

電腦太廢有少少lag

條片本想放首歌，點知有copyright strike.
依家整緊

呢條睇到喇~~